【恐怖通天梯】朗豪坊向3名住院傷者每人派10萬慰問金

朗豪坊日前發生電梯事故，朗豪坊今日公佈日會向3名入院留醫傷者，每人發放10萬港元慰問金，以應付即時醫療開支，並表達關懷和慰問。冠君產業信託行政總裁王家琦今日會前往浸信會醫院及伊利沙伯醫院，探望2名仍然留院傷者並送上慰問金。

商場表示，正聯絡昨日已由廣華醫院出院的傷者馬先生，以作進一步跟進及探訪。

我都想跌一跌

係咪真係個個都10萬

派得錢果幾個肯定傷到仆街

當時都有跌但即刻走左個啲

醫返加日後活動有大問題都唔止10萬啦

之前輕傷個D心諗早知插水住多兩日院

講真
合理價
休養停工
你估真係正？
唔明你做乜葡萄

入院先有 我都想入

眼殘望清楚啲

講錯 係你上面嗰條傻仔

點解受傷既唔係我

港鐵個單都唔知批左錢未

如果係美國告到佢賠10億

真係難以理解

香港人心態

香港仍然比支那好
但唔知三十年後會唔會由慰問金變成恐嚇傷者，收買傳媒

跌一跌就多5個月人工

十萬咁少？
震傷條腰骨
幾百萬都唔夠

有好多人見錢開眼

要睇清楚有冇野要簽
會唔會要你收左唔追究之類

告民事啦

好彩就無事
死左都算啦
一陣半身不遂 仲有成世捱

告疏忽點只10萬
昆人都出手咁低，收皮啦

得10萬咁撚少?
人地7警都成千萬

我只想身體健康

貪錢咁係無問題

但係計清楚條數先啦

勉強合理咋

醫藥、休養、調理、後遺，都喺返道

關公終於顯靈

如果想跌到頭皮𠝹開十萬銀想當無數的話訓撚醒未

成班弱智有閱讀障礙？ 派3人咋

人人派？

驗眼驗腦

呢單朗豪坊責任似乎大好多

MTR個單出咗捐款好似二百幾萬

咪俾條友跌一次試下，可能跌到殘廢可以年年屈錢

笑死 淨袋咩屌你

鷹君出手好cheap 特別朗豪坊呢間 成班管理果班王親國戚

唔好彩出院後連份工都無埋

收左呢筆錢係咪無得再告佢？

咁大單A1頭條3個十皮30萬出手真係幾低

咁耐都冇人講五皮都制。

十萬咁撚少，果三件入左廠喎，你話係上面嚇親果啲就話姐

頭皮扯一大塊出黎 10萬 算多定少

唔夠比後遺症醫藥費

先得個十萬蚊………

真係多撚謝你呀 頭皮都甩埋先得100K

根本戇鳩, 美國既話告到比幾千幾百萬咩創傷恐懼賠償都仲得

應該叫應急錢。。

之後再告商場疏忽，有排玩

更正大家小小野
果10萬係慰問金唔係賠償, 唔係和解費
即係果10萬係送比你洗,第日有咩冬瓜豆腐, 頭暈身慶另外計

快的貼去蝗國的人衝落黎跌

希望係咁啦

痴撚線 咁樣跌一跌手尾長有排你跟

個種痛苦絕對唔係十萬可以抵消

心理陰影 筆墨難以形容

依個消息咪比班支蝗知呀 ,
到時成班落黎好過做撞車黨

第三世界唔重視人嘅心理感受 先會賠少少然後話賠得多益咗人佢發達天降橫財

筆慰問金分分鐘唔夠你俾醫藥費

住院呀盲亨

未係賠償

商場一定有買第三者保險，佢唔會幫保險公司俾埋

而家係出個零頭挽回形象咋

上面有啲得幾級既電動樓梯，都打晒蛇餅，個個排隊轆落嚟。

犯法架

要智障成點先會葡萄d傷者？有病睇醫生啦

咁都唔會畀你住院架啦
btw 搞緊笑？唔好笑

10萬？

驚比人告咪派錢曬個冧先囉

呢度有人為左10萬肯傷到咁
短視到呢...

喺美國既話 , 商場同電梯維修商 應該畀人告到賠緊幾億

集體告民事100個都有機 一個

10 萬連一手樓廁所都買唔到 , 佢地竟然咁樣咒自己

呢單野如果真係證實維修失當, 100萬都嫌少啦

成忽頭皮剷起左先賠十萬
你地跌埋我果份

商場表示，正聯絡昨日已由廣華醫院出院的傷者馬先生，以作進一步跟進及探訪

出埋院都有十萬

原來平時頂爛市d post 係真
呢單野發生係外國應該100萬usd 都唔得

中國人條命係賤啲啦

D大狀唔收錢爭住幫你打

屌你張圖好match

香港果d叫清洪駱應淦呀ching

抵撚死

早知去插水

如果有後遺症，10萬都醫唔返
話想跌個啲人咩心態

入院重有得住埋唔係咁易

最多扑斷條肋骨先去

著件巴塞波衫去會唔會再賠多d

商場賠咋喎 未計維修公司

10萬又唔係多
拎自己身體黎搞係咪on9
100萬鬼都唔會肯
斷左邊到咁就1世

而家香港地唔靠呢D意外都買唔到樓 等我由朝搭到黑

得10萬都肯

我想問咩叫仆街有十皮？

利申 條友耶撚我唔係

屌樓上啲私chat關我地q事
當呢到whatsapp facebook

兩個ON9對話

有冇人告朗豪坊？

可以有好多意思
1. 仆你個街，竟然有十皮
2. 班仆街有十皮
3. 仆下街就有十皮

粵語博大精深

如果整傷腰 頸呢d 永遠都有手尾跟
樓上班on9仔以為十萬好多
爭住去仆

橫財

出手咁撚低

Wow. 呢次慳係俾得豪

慰問金
唔係賠償

如果呢度有人識傷者，一定要同傷者講claim商場第三者保險，記住

cheap 撚到

30萬咋夾埋
咁大間公司黎講碎銀黎

其實係佢責任定電梯公司責任？

嗰日堆到啲人成座山咁高, 而家賠得三個
淨係剷起塊頭皮嗰個醫療費都唔只咁少啦下嘛

呢個真
以後成世人搭電梯都驚住驚住
自己諗呢十皮抵唔抵

Fat fat la

成塊頭皮甩出黎，撞親個腦都係10萬？無2-300萬都唔收貨啦

會唔會收左錢唔可以再追究

得果10萬咁少L登仔都爭住話想跌.
呢D case係外國賠到仆街啦.

成班連登仔扮哂清高咁

十萬真係當你係狗
少撚到

其中一位傷者 我
已經次次搭電梯都驚
有樓梯我會行樓梯
搭親電梯都好驚係到諗有意外我點走佬

可唔可以分享下個刻諗緊咩

十萬咁少？

笑能到
要著so 狗波衫😂😂😂

好多文盲連慰問金係乜都唔知

十萬